中華人民共和國就是日本侵華的最優厚賠償

沒有大日本皇軍相助，今日中國依然係中華民國管治